(伸手）之前係日本網訂左d野

佢個網就話block左日本之外既credit card
我試曬全部卡 唔知點解張AE又比我過到
跟住過幾日AE就打黎同我confirm個order
話日本個邊驚係比人盗用 所以要同我confirm
搞掂曬啦 但日本個邊仲未寄件黎
我用英文send email問個order搞成點 唔知係咪睇唔明 佢幾日都未覆我

有冇人試過類似情況
或者有冇日文巴打教我點用日文問佢好
感謝